岩岩幫支那既lol玩家組左隊戰隊

上路 放毒屁佬

打野 瘟疫支源 支支支

中路 蛇女

adc 圖奇

support zubat

今年世界賽出呢隊拎埋冠軍就可以有武漢肺炎skin

中國特色毒戰隊

上路係武漢p4實驗室研究主任

Jg同adc撞英點打呀

JG轉Elise啦

Mundo jungle

蒙多烏爾加特

KogMaw 都得

提魔jg 啦屌

上路毒佬會食晒啲隊友喎

死神jg啦

都唔毒

係wor唔記得有蒙多

係野味咪夠